同另一半定係同朋友一齊既時候先最真

同另一半會發掘到自己更好既一面?

一定係朋友

朋友

得自己一個先最真

真

兩邊都係最真嘅自己

另一半